唔好比人帶風向 我地要長期抗爭！！！

今晚太多帶風向post
我再重申一次
直至政府回應五大訴求之前
冇一日係最後一戰呀！！！

要堅守原則
不流血 不受傷 不被捕 不分化 不篤灰 不割蓆
五大訴求
缺一不可！！！

自推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel